如果有一個無所不知嘅人，可以解答你所有問題，你會問乜

樓豬幾時死?

利物浦幾時有英超冠軍

下期同下下期仲有下下下期六合彩號碼係？

點解唔同我一齊

屌你老母！

想知歷史迷團既答案 但有好多 唔知點揀

點先可以即刻世界末日

有無神？

你知唔知你唔知d咩?

死左之後會點

點先可以比而家既生活更開心

下期六合彩

有乜野問題係你解答唔到

我之後o既路可以點行

幾時有真正烏托幫

烏托邦至啱

自

好彩肥老師瞓咗

到了有無報應呢樣嘢

到底

女人心